[KPOP[四眼仔扮啤粒溝RV澀琪注定失敗![有MV[

想溝琪琪者請量,平時打少啲手機...近視老花者注定無機!

個細佬明明似BP個JENNIE...

你話係就係？

四眼瘦底多咸濕...澀琪見到都縮骨!

你話事?呢到我話事

你做咩扮女人

你咪話囉...都改變唔到琪琪唔鐘意四眼仔既命運咖..

下姐係點=,=